想請教下5個人去澳洲應該租咩size既車?

係Hertz見到5人車都有好多唔同款，我地5個人會有兩件大行李，再加啲旅行袋

見佢話Toyota Corolla 都可以放到 2 luggage + 1 small ，想問下係咪真係放得落?

起碼7人車

因為我無乜揸開大車， 怕自己唔慣

如果變成 1 件大行李 其他全部backpack行李袋， 最多都係一件hand carry size既行李，咁Toyota standard size夠唔夠做? 唔該晒爸打

kia 8人車

價錢唔差得多

記得小心清潔費
搵野墊住架車

哦..唔想開大車

咁你起碼都要sedan corolla 最細

你玩到backpack咁實得既

至少都camry rav4 正常租7人車
5條友買下野拖多兩箱回程都唔出奇

5條友想個個都坐得舒舒服服
起碼都三排位 七人車啦
預留啲位不時之需